入黎講吓最近煩乜

我先

搭緊長途車 仲要搭6個鐘

6個鐘濕濕碎啦